- El contecale se inicia aparte pero puede iniciarse o detenerse desde el WS por medio de un servicio web
- Mas adelante puede comprobarse el tamaño de un archivo antes de ser subido para ver como se trabaja
  o si hay ram suficiente

- Falta añadir seguridad al contecale como encriptacion, y achicar las rutas para que no se sepa a que carpeta se esta accediendo
